今日岩岩養左隻鸚鵡bb

bb佢三個月大咋
頭先撚雀個陣佢屙屎落我個肚腩
之後想訓就咬我

聽日再幫佢影相

lm

佢係女仔黎架 成隻藍色好靚女
我呀妹幫佢改名做藍藍

會唔會好嘈?

好得意

佢未識講野 又未識飛

好正咁

勁得意我都好想養鸚鵡

貴唔貴

彩鳳好似唔識講野

唔貴

唔係好識 研究下先

養啦
遲啲想養埋貓

一陣隻貓一野食左隻雀

有籠

叫欣宜啦屌你

隻貓應該會日日伸手入去撚雀

點解唔叫藍毛毛？

我想知隻雀會養到幾大 我見有啲鸚鵡成隻鷹咁大 佢大隻啲就唔驚俾貓蝦

幾好喎

藍色好靚

教佢講粗口先

好鬼鐘意咬我

彩雀大極都係咁上下，有雀通常唔養貓，貓既口水會令雀死

好得意 樓主post多啲相啦～～～

鸚歌
想養隻玄鳳

鸚鵡同貓係世仇
細隻鸚鵡唔知，但大隻既(例如白色果種) 會好唔妥貓，仲會蝦佢，用腳踩佢個頭
其實鸚鵡好醒，仲傾向睇唔起同恰d IQ比佢低既物種

貓就通常恰返狗，唔知點解d大狗咁鬼細膽比隻貓食住，比隻貓坐左張床都唔敢埋去搶返

貓頭鷹同貓唔知點解好friend，擺埋一齊相處好融洽

係邊到買

之前養過依種雀
但係唔夠一歲就死咗

邊度買？

好唔好食?

好可愛

鸚鵡三個月就生定個骨架
可能遲啲會肥小小同毛長小小 唔會大得去邊
你養之前都無乜做過功課

因爲唔係我買 我呀妹突然帶番黎

彩鳳唔識講野,別期望太高,學識點養後可以買隻bb陪佢

唔好養貓啊
貓殺雀係天性黎
我老豆個同事又係養貓養雀
一直都相安無事
但有一日隻貓無啦啦發癲打死隻雀
個同事最後打撚死埋隻貓

報警

好似樣 幾歲？

樓主

樓主，見你隻糧好似係殼物糧，如果鸚鵡只食殼物糧係唔健康架，因為鸚鵡要好多種唔同營養，特別維他命A,同鸚鵡抵抗力好大關係。如果無左佢，就算鸚鵡病左食藥都唔會好。

一般食殼糧既鸚鵡2，3年就會出事死。

強烈建議你買哈里森合成糧，雀街都有賣。
頭6個月先食高蛋白糧，過左6個月後先食成鳥糧。

我唔係sale，無老點，可以上網查下。
因為我受過血的教訓先識，都係睇獸醫教。

其實有乜分別?

我果隻lb就食有幾種顏色又有葵花籽果d,都食左十幾年

你有幾種顏色果d可能係合成糧，如果全殼糧問題就好大，因為幾乎除左脂肪外，就無其他營養，等如隻雀餐餐食m記咁，佢會無營養，痴肥，無抵抗力等等

隻色幾夢幻